一個人坐係到等條A0毒撚一個鐘

利申: 小妹A3 係一個A0毒撚樓下公園等佢一個鐘都唔來 佢寧願打機 睇戲 大家點睇？

覺得你樣衰 唔係就狗衝左

所以話A0都係垃圾
一齊左都預湊仔

我都覺 真係好辛苦

同我一齊算啦

比佢放飛機？

唔好等啦 返屋企

咁你原本有冇約佢先？

A0毒撚係咁啦

其實我無約佢 但佢明明得閑都唔理我

你自己on9

抵你都做毒撚

毒撚有咩唔好

咁撚 on9 既野你都講出嚟都係想我哋群屌你啫，唔使咁轉折，直接除衫啦

Be with me, love you later.